\vbox{
    \ifmini

        \section*{Die Gedanken sind Frei \index{Die Gedanken sind frei}}\nopagebreak

        \setchords{\wdh{G C a D\spt G} | D G D G | C G D G}

        \begin{enumerate}
            \item Die Gedanken sind frei | Kein Mensch kann sie
            \item Ich denke, was ich will | Mein Wunsch, mein Begehren
            \item Und sperrt man mich ein | Denn meine Gedanken
            \item Drum will ich auf immer | Man kann ja im Herzen
        \end{enumerate}
    \fi
}